唔洗返工係屋企真係好無聊

日日睇咸片打飛機

屈係屋企就黎痴線

煲劇睇書溫書打機打飛機

啲中學雞都日日無套中出
乜你打飛機咁慘

屌你

真慘，連女都冇

就算返到工都唔想做...

今年年尾既生育率大增

幫香港生多D革命種子

Hit 操體能

喺屋企大把野做, 睇戲睇動漫打機睇書, 做體能, 煮野食...